\subsection{Logisk blok definitions diagram}

På \autoref{fig:logiskbdd} ses diagrammet for det logiske blokdiagram.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[page=1,width=\linewidth]{../systemarkitektur/figures/bdd_logisk}
\caption{\slikautomat{} - Logisk bdd}
\label{fig:logiskbdd}
\end{figure}
\clearpage
\textbf{Motorstyring:}
\\
Står for at tænde og slukke motorerne der føder slikposen med slik fra beholderne. 
Den står også for at ændre hastigheden på motorerne i takt med at den ønskede slikmængde er nået for at gøre vejningen mere præcis.

\textbf{Niveaustyring:}
\\
Står for at måle niveauet i beholderne og sende et signal til master enheden \devkit{} hvis niveauet i beholderne bliver for lavt og der skal sendes information til leverandøren om at de skal opfyldes.

\textbf{Vejning:}
\\
Står for at veje det ønskede slik.

\textbf{Detektering af slikpose:}
\\
Står for at detektere om der er indsat en slikpose i systemet inden det ønskede slik kan udleveres.

\textbf{Betaling:}
\\
Står for at verificere betalingen.

\textbf{Database:}
\\
Står for alle specifikationer vedrørende slikket.

\textbf{Information til leverandør:}
\\
Står for at sende information til leverandøren når beholderne skal opfyldes, rengøring skal udføres eller at der er sket en kritisk fejl.

\textbf{UI:}
\\
Står for brugergrænsefladen til systemet.
Det er her at kunden og leverandøren interagerer med systemet.

\textbf{Styringsenhed:}
\\
Er den enhed der står for programeksekveringen og derved også kæder alle delsystemerne sammen for at opnå den samlede funktionalitet.

\textbf{Servicemode:}
\\
Er en tilstand systemet kan komme i hvis der skal rengøres eller ændres på nogle systemparametre.

\textbf{Spændingsforsyning:}
\\
Forsyner alle delsystemer i det samlede system.